97後 BNO visa 申請一問

話說我家兩老都有BNO
不過如果得我啊媽申請BNO visa 移英 而啊爸唔去
我重可唔可以用household member route 去join 我啊媽既申請 (家庭團聚）
始終我就冇BNO又過左18歲

可以
18以上唔一定要both of parents

出去瞓馬路斷左對腳 就可以跟你老母去了

97前出世無攞bno但兩老有得唔得？

你老母肯唔肯放棄你老豆同香港
同你一齊去先

正解

她ok, but my dad not ok

咁就得啦
咪由鳩你老豆
你同你老母去
冇問題
好好照顧老母

又捉一隻支畜

但係申請又點解釋 一個家庭 兩公婆分開住？
我怕英國啲移民官

洗乜諗到咁複雜
咪直接講你老豆唔想去咪得

希望係我諗多咗

加油呀 巴打

『歸家post』BNO 5+1 VISA 及 LOTR 申請資訊 (2)

自己提出申請囉
97前出世係合乎資格申請BNO
不過，最穩陣要搵副簽

係申請人既family member，即係你媽媽既家人，只要提供出世紙，證明母子關係應該冇問題

從來無申請過依家仲可以新申請？

唔得 除非老母有落你名

97前出世無攞過BNO

佢而家仲點申請得到

咁bno visa 兩老落我名得唔得？

落名係講緊22年前，有落就有無就無
你可以開番佢地本BNO睇有無落名

好似可以㗎，其實，太耐冇續期都當重新申請，不過有本舊護照for reference.
你入佢網頁申請，佢會話比你聽合唔合乎資格，甚至要交邊類文件for reference.
我有個朋友唔見咗本舊，咩野資料都冇，都寄去，後來知會補交資料，終於都搞掂
試下填表啦，起碼都知道得唔得嘛

上網填表，唔得佢會拒絕申請，試下啦

人地講緊由頭到尾都無申請過，你朋友係本野唔見左再補領番

But he is 18 or older and it needs to indicate he is very dependent on parents’ care

其真，講到底上網申請都冇壞，唔試點知

上面條鳩up友block得

要一齊去先得

如果樓主係學生，又同媽媽同住，會唔會合乎“dependent”🤔🤔🤔

辭職
每個月叫老母用銀行轉零用
住址證明 話一齊住
仲夠唔夠

利申：無睇政策 只係9估

你講清楚個種試係叫SAR大法，係叫內政部審查番自己有無BNO身份。

有好多人會當左你叫佢重新申請，之後交曬千幾蚊申請費之後HMPO出番份email話你無尼個身份。嘥錢嘥時間

冇生物特徵護照要去中心整
要比錢同唔包得

咁，我睇錯咗資料，唔好意思

你睇清楚題目先答好無？

好呀，冇問題吖

大灣區

依個bug 都唔知點處理好

你媽咪好愛你

lm

- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

第一張身分證都無左啦

召喚到希巴

Household member route唔同普通adult dependent
只要97後出世+而家大過18歲+父或母有BNO
就可以同BNO holder一齊申請
無太多證明要求dependency

始終有啲位都冇 cover 到
希望係敢啦
唔想申請失敗

會唔會以一個完整家庭為考量去審批我個visa 申請
擔心一問

佢97後咪符合第3點

no
你老母申請先
之後你再申請
搞掂